Sony A6000 問題

我有枝SEL24F1.8Z 同55210
但用落硬係覺得唔知點咁 我唔識得點講
可能因為影風景加人像 枝鏡焦鏡唔夠長
求變焦大光圈鏡頭介紹

用fe鏡先有大光圈變焦
mc11 果啲我唔識

1999

不如你出幾張你覺得有問題嘅相，然後再嘗試講你認為張相有咩唔妥。

又唔出相鬼知你咩問題咩

70200 f/2.8

佢話支鏡唔夠長影風景加人像，梗係推支500/4比佢啦

ok

200打埋去無景深？